{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 플룻"
    },
    "text": "宿は総客室数30個でかなり広い方です。近くには4号線の烏耳島駅と水仁線の烏耳島駅があり、アクセスが良い方です。韓国語での案内もできるので、外国人の方も利用するのに便利です。レビューイベントも進行中ですので、多くの方々にレビューを残してください！週に一度抽選で丁寧なレビューを残してくださった方には無料の貸室券をご提供いたします。訪問者のレビューを見ると、コスパの良い清潔な宿に数えられています。大井戸駅からも近く、周辺には様々な飲食店があり、食事にも便利です。また、広い部屋と派手な銭湯などの施設も良いと評価されています。親切な社長とゆったりとした退室時間も一緒に言及され、リラックスして宿泊できる場所だと思われます。しかし、いくつかのレビューでは特室と一般室の違いを感じにくく、トイレの不透明ガラスと浴槽がいまいちだという意見があります。また、シャワーの故障や一部不便さがあり、残念さを表現したレビューもあります。それでも値段の割には大丈夫だという意見が多く、たばこを吸う方におすすめされています。ただ、一部の清潔状態が改善されれば、より良い評価を受けることができそうです。全体的には概ねpositiveなレビューが多く、安心して利用できる宿に見えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "この宿のアクセスはどうですか？",
            "answer": "烏耳島駅と水仁線の烏耳島駅が近くにあり、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿は外国人の方も利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、外国人の方も利用しやすく、韓国語での案内もできます。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューイベントについて教えてください。",
            "answer": "週に一度抽選で丁寧なレビューを残してくださった方には無料の貸室券をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "コスパの良い清潔な宿であり、広い部屋と派手な銭湯などの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な飲食店があり、食事にも便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどんな方ですか？",
            "answer": "親切な社長であり、ゆったりとした退室時間も提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の改善点はありますか？",
            "answer": "一部のレビューではトイレの不透明ガラスや浴槽などに改善の余地があると指摘されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はたばこを吸っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、たばこを吸う方にもおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "この宿は安心して利用できる宿ですか？",
            "answer": "全体的には多くのpositiveなレビューがあり、安心して利用できる宿と言えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 350
    }
}